真心一問

而家到底要去邊？
禮賓？金鐘？

利申：添馬野餐中

禮賓

林鄭去邊我哋就去邊啦好唔好？

#遊擊戰